冇得聽任賢齊講粵語算唔算係無間道一大敗筆?

難關千種.....

替李副衝